一人一件無意得做得好啱嘅事

我先 想當年讀小學嗰陣有個好好嘅朋友。有一次同佢出街玩，當時佢嫲嫲入咗醫院一排 我哋喺條街準備去唔知邊到玩嘅時候，突然佢屋企人打俾佢叫佢去醫院探嫲嫲 但係佢想同我去玩多啲，咁佢屋企人就俾佢揀去玩定探嫲嫲 佢問我咁點呀，我答佢：去探嫲嫲啦，我哋幾時都有得玩，咁跟著佢就番去同屋企人探嫲嫲 。
到第二日我打比佢叫佢出嚟玩佢話佢嫲嫲走咗 佢去到探嫲嫲嘅時候嫲嫲已經好虛弱，好似見完我朋友交低幾句遺言就去咗
真係好好彩叫咗佢講去探嫲嫲 平時我係好貪玩嘅人，如果佢去同我玩而錯失見嫲嫲最後一面 我真係會內疚一世

無 無意做錯事就大把

Ching 加油

有心

1

2

好溫馨呀
咁你細個都幾識諗
我可能會叫佢同我玩..

3

放走左個好女仔